喺英國大學讀完computer science但好似乜都唔識

小弟programming剩係識java, 但都唔係好叻 , 寫個app寫左我成個幾月先交到fyp, 叫做勉強拎到個second lower畢到業

返到黎唔夠進取 ,programming skill都退哂步(冇乜掂過) 想話做junior人地都未必肯請(phone in過幾間) 咁如果做下it support/techician, 究竟要識d咩人地先會考慮請我呢？

想請教下各位IT大佬

希望有師兄可以答下我

loser冇人理

做咩唔留係英國揾工？

返香港做IT ? 咁傻？

其實你諗吓轉field?

轉教育
你外國大學有英語優勢

啱啱今期777 撥左廿幾億比學校搞stem
間間都請人教programming 砌robot 之類

一個垃圾shitty cs 仔都出兩萬幾請

好過喺公司做it 狗
因為中學教育d 十年都好景
又穩定
就算唔升職頂薪都有6萬幾

你讀shitty嗎？

有冇咁誇張?fg 2萬幾?邊到有?

政府

做教書好似要讀個Pgde

教書係要pdge